如果返工屙屎，俾你撞破隔離格同事借屙屎偷懶，你會唔會去篤灰？

返工去廁所，大家目標都一致

但係點知有日坐你隔離個隔同你一樣坐咁耐

仲周不時笑到gap gap 聲

你會？

篤灰？

唔會啦

要屙得長久，唔止係個日，仲要係日日個隻，一定要keep 住win-win 嘅狀態先得

大家都知道，是但有一方背叛咗嘅，傻鳩boss肯肯定會話咩以後大家都冇得去屙屎之煩廢話

所以，不妨有時大家齊齊屙夠出去時俾對方一個微笑

咁大家就會明

內容豐富💯

屙屎唔俾笑？

盡量係姐姐洗完廁所果陣入去訓

冇得去痾屎?
勞工見

唔臭？

屙屎，順便打隻飛機，會唔會經濟效益高的？

損人不利己就係形容你呢啲on9仔

我淨係知以前舊公司有人係廁所入面訓教,,,,每日如是...